[團結] 一齊黎創造一個冇負評既POST ， 團結 ！！！！

YO
我係永全
我有個夢，我相信，只要大家團結！相信團結！
就可以創造一個零負評既POST

大家一齊黎禁個正評制
呢個正評，唔係俾我，唔係俾個POST
係俾你地自己
俾人睇到我地連登巴絲打既團結！

YO
團結就是力量

IT'S
SHOW TIME

迫人比負皮

其實你係咪想創造一個無正皮嘅post?

唔講咁多